究竟公立醫院可以有幾垃圾

等個急症都幾粒鍾

咩人咪睇咩醫院囉
鬼叫你窮 條命係賤好多

呢個時間排？返去訓一教食埋早餐差唔多㗎喇